好擔心黃牛黨一個月後冇錢找卡數

儲咁多飛，咪心急死佢哋？